馮檢基復出！積極考慮出戰油尖旺富豪選區

沉寂一時嘅「政壇李克勤」、民協前立法會議員馮檢基準備復出！民主派針對11月的區議會選舉，正發起「反自動當選運動」，務求令建制派不能自動當選，不少原本冇民主派出選嘅「白區」，均有人示意落場，與建制派決一高下。去年11.25的九龍西補選後消聲匿跡嘅馮檢基，決定復出，參加呢場「反自動當選運動」。

發起「反自動當選運動」的黃大仙區議員譚香文指，馮檢基係今日致電其辦事處，表達他正積極考慮喺呢區出選。「反自動當選運動」亦喺Facebook宣布：「馮檢基剛來電向我們表示積極考慮參選，預計下周正式落區。」馮檢基就未有回覆本報查詢。

馮檢基嘅老巢深水埗麗閣邨，已有民協嘅李炯出戰，阿基今次就跳區，去到油尖旺富貴選區「尖沙咀西」出戰。現時「尖沙咀西」嘅陣容，係由兩位建制派對撼，分別係潘景和同梁幸輝，如今有馮檢基落場，即時令呢區好有睇頭。呢區屋苑包括Grand Austin、The Austin、港景峰呢啲貴價樓，由有錢佬聚居，馮檢基係咪可以爭取佢哋支持，真係一大疑問。

萬年參選

死撚開啦
時代冇你位置

我屌吖，無諗住返麗閣收復失地架喎

呢啲食屎狗又諗住執雞攞政治殘廢餐

老不死唔洗理佢

泛民出生既人一日到黑都剩係識諗住選議員搵錢做維穩派

其實無人當佢泛民

算啦 佢都係去d 冇人競爭既地方參選 但唔好再比佢入返立法會

唔講都唔記得佢存在去左邊玩咁耐無見

佢選到，中聯辦再揾15個扮中間議員提名佢出超區，幫手分薄反對力量票。

dllm又傾又砌

經典

嗰區好似已經有個地區素人想選?

佢今次打比人講自己選 有進步？

又唔好見到馮檢基就屌 如果佢幫手填白區 有咩問題?

屌 佢其實借呢個做跳板 明年選超區又再選立法會

收山啦基哥

又係尼條界票契弟

之前做過既西野過一排就可以當無做過?
上次輸係總票都輸所以先好似唔關佢事
但事實佢令到總票贏都一定輸 幫晒對家買保險

成世記住佢成功俾何君堯入閘

其實我覺得馮檢基呢個人已經唔可信, 上次就係佢堅持出九西 搞到泛民處於一個好尷尬既境地, 以佢老泛民深入民心既形像+豐富選舉/議員經驗 佢一出 一定會吸到唔少泛民既票, 我覺得佢已經成為左西環既棋子 用來打亂泛民的選舉部署, 因為佢再做到區議員, 佢就可以出到超區, 至於15個提名 以佢既名聲同人脈, 要搵到實在唔難, 到明年立選佢又強行要出到時又點? 所以我寧願佢選唔到仲好, 無謂再比政治能量佢喇